睇左好多年台灣綜藝，你問我答

如題
問咩都得

康熙

真係好睇，起碼d嘉賓唔係個個通告咖

依家仲有咩綜藝好睇

綜藝3國智同木曜
飢餓遊戲好受歡迎，但我唔鍾意

TV三賤客

同好
一見到孫協志就想熄左個電視佢 扮哂野咁

中國祥

佢根本借機會j三上悠亞

牙KID同憲哥有冇做愛

你仆街啦
吳宗憲好鍾意告網民

嗰陣都未中國

吳宗憲 係咪最top主持 綜合評分

康熙無咗真係好sad

超級星期天。

可唔可以開個台灣綜藝節目討論，依家淨係得個貼圖post

巴打小心啊

我都唔太鍾意裝熟哥

而家係（瓜哥唔係好掂
但以前豬哥菲哥好好笑

小明星大跟班完全比唔上

呢個都好正

高登個貼圖post其實有好多純文字討論
不過嚮到開個都可以嘅

宜家可以係邊睇到天才沖沖沖
youtube都無哂乃哥d節目, 得番d舊既

用台灣vpn上youtube就搵到

天才沖沖沖正呀
上親節目啲女全部著短裙

以前係睇j2播
啲女

玩很大有時都有d正妹

小鬼要同kid爭飯食

我反而鐘意睇啲通告藝人，沈玉琳小禎男nono 不過無左康熙都無再日日追台灣綜藝

有咩整人節目推介?

本身以為坤達贏緊，點知最後係小鬼
btw依家坤達去咗木曜都好嘅

三國智仲痴撚線過玩很大，而家玩很大好撚悶

全民大悶鍋 九孔

有無邊d鹹濕綜藝

國光已經係最多女，但係越嚟越樣衰

BTW，冇左孫鵬好睇好多

紅隊偏袒kid，最新個集俾人鬧爆

玉琳呢批真係好笑，但再後生d個班就真係唔得
阿虎昇達

3國智已經有呢個元素，專係整蠱納豆張立東

昇達好明顯康哥唔係好鍾意佢 好多位都做比張立東唔理佢

以前都會睇康熙，好鍾意睇曲家瑞老師
型男大主廚仲有睇嘅，不過都覺得好單一好悶
邊個會喺屋企煮飯都下下走油

巴打識貨，玩很大終極懲罰係cosplay，3國閒閒地都下車告訴你

張立東我好睇好

佢可能會返去，佢個仔返左黎

曲老師而家少出現啦
型男我係揀嘉賓睇

以前日日都睇康熙
依家有咩綜藝好介紹

棚內：大熱門（睇主題）、衝衝衝、聲林（呢幾集）
外景：木曜、3國（大推）、大集合

笑撚死

點解字幕女仔都用男仔他，唔用女仔她？

逃跑吧好兄弟

張立東俾人用成桶冰倒落件衫到笑到hihi

台綜一向都係咁，唔知點解

聽佢地兩個9叫都幾療癒下

我淨係睇3國智玩很大同飢餓

玩很大木躍

我都好鍾意呢套嘢同佢

我都睇咗好多年
由流星花園個時開始留意台劇台綜
主睇憲哥所有節目 國光 康熙+其他

當時睇笑到仆街

我一定睇得耐過你

我猜 聽憲哥9up都幾過癮

有冇睇任賢齊嗰幾集同埋好多top model嚟同九孔相睇嗰集。令我覺得九孔好善良，好得意

外景節目都好睇過而家棚內d廢up節目

邰哥

以前d台劇真係好正，好過而家堆泡菜劇好多倍

唔出奇啊

阿雅又肯同佢癲

玉琳製作，必屬佳品

有無成人綜藝?

好耐無睇
有咩好介紹

國光

呢d私心推薦

3國我偏向鍾意大根做關主

因為睇台綜, 識左好多通告咖
正常冇留意既香港人真係唔會識

國光 康哥立東carry 孫鵬好心咪返黎 一黎又阻鳩立東

綜藝玩很大 最正邊個嘉賓？

大根識叫d主持人點運用張道具卡害人，豪平有時太認真

大部分都無咩笑點，唔係成日上都唔會對佢哋好有印象

Agger，希望佢唔會返去

後生：源元
老少少：曾宛婷

（非喜勿插）

丫頭把聲係煩啲 但佢算有腦又有技巧

btw 小鬼真係好廢 個時投票我投坤達

我仲懷念緊大學生了沒
康熙 小鬼小豬既娛百

冇左佢地 我已經冇再睇
最多而家睇下國光 睇下女

支持ㄚ頭嘅可以去中環排佢間茶飲專賣店
小鬼之前做來賓好勁，但唔知點解而家咁廢
Btw我都投坤達，佢同kid friend好多

豬鬼再加kid真係好正
大學生收檔前幾年已經唔好睇

點解名模星任務做唔住？

梁以辰越睇越正

成本高收益差

玩很大燒好多錢

飢餓真係好睇

黑隊輸咁多好慘 不過佢地又堅廢
以前憲哥黃隊既時候 我集集都好想佢輸
佢輸先好睇

小鬼應唔應該離開三國智走到玩很大？

玉琳唔適合做主持，佢做來賓好好多，同埋節目收視率好差

有次輸足兩集

唔係，3國佢更加無發揮空間，人地cue佢先識插下嘴

岩呀 佢去玩很大會比較岩佢 其實佢做隊長好鼓勵到隊員
3國智成班人太鳩 要啲有綜藝感既上去先會有表現

其實玉琳哥真係只適合做嘉賓插科打諢，以前成日講潘若迪乃哥果d都好好笑

屈哥都好撚正

周日八點黨
食尚玩家

幾鐘意睇台灣既周圍搵野食既節目

集集玩很大都追哂 好耐之前已經鍾意kid

庾澄慶仲有冇非歌唱比賽既節目?
細過睇佢節目覺得好好睇,
宜家當時果種綜藝形式真係走得好前,
覺得佢如果當時專心綜藝家庭穩定既話10年代前後可能多左個華語既劉在鍚

潘老師同佢鬥嘴好好笑

旅行應援團都唔錯，但無左邵庭就無睇

而家玩很大好悶，但以前我鍾意到買佢d T著

小鬼應承左做3國智班底又走去玩很大比人圍屌 點睇

有無d咸少少 成日叫大波女上去做嘉賓 大尺度推薦

基本上無

公關工程有問題，之前佢經紀人9up先搞到被人圍屌

其實好多節目都無強調自己係請大波女（國光除外），但女藝人去外景節目都著得比較少，甚至耐唔耐水上遊戲俾觀眾睇佢哋嘅身材

而家有咩綜藝節目 值得追？

咁有咩係集集/絕大部分有波 睇

3國智啦，完全值回票價

國光、玩很大、大熱門

以前成日睇大學生了沒
High咖好撚好笑
個主持阿ken都好撚好笑

有咩靚女推介?

由中學睇到依加
果陣好多節目都有追
最鍾意都係我猜,由睇憲哥到變左丞琳fans

瑪麗、以辰、玉兔

曾智希，但係得罪左利青之後好少見到佢

好耐之前有套生存巴士
小豬小鬼仲有啲囡囡 又係超好睇

3國同佢有d似

我都覺！

咩事得罪？

同反骨拍過片個位

巴打識野

玩很大最新嗰集香港 小鬼又輸左

好掛住super sunday

納豆個陣完全比下去

個集明係益黃隊

推

笑到hihi

飢餓遊戲好睇喎

憲哥最近有一集反台語
睇到我好撚嬲 奶共奶到over晒

屈哥好悶喎 都唔講嘢嘅

大陸憲風向成日都變，根本估唔到佢諗緊咩

點都好過孫鵬

屈哥講野其實幾大方 有時比啲嘉賓整蠱下都幾搞笑

3國智冇左大根差少少

納豆只係一個路人

豪平太認真

食尚玩家係唔係完咗？
以前好鍾意睇來去住一晚

納豆最大成就就係屋企有錢同有人脈
痴埋去啲女件件都正, 仲屌埋依依

之前條女 千又好貪錢feel

未
但改左版，浩翔都無繼續做

依依何嘗唔係

時移勢易
當年kid circus 解散
就係黐豬kid 節目吊命
kid仲係咁叫佢鬼哥鬼哥

十年後小鬼要黐返kid
真係萬分感慨

好多整容隆胸妹

台灣文化

當年佢喺國光
畀孫鵬當眾除佢褲連底褲露晒J
連啲小模都睇到佢條j
張立東嬲到塊面谷到紅晒

自康熙 大學生個期之後就好少睇
之後追左排小明星大跟班
睇睇下愈睇愈悶

而家轉左去睇木曜四

仲有無咩新綜藝推介下？

邊集

有冇邊個節目有好多三點式囡囡睇?

改版後加個阿翔我覺得好撚多鳩如下
請上黎d女 質素又越黎越閪

Circus d節目真係好癲，好懷念

阿翔同kid一樣，只適合外景

張立東而家威到買樓住周傑倫附近，仲駛理孫鵬咩

百戰大勝利

最多我諗應該 綜藝大集合 綜藝玩很大 國光 或者搵返之前名模出任務夏天特輯

3國、飢餓

沈玉琳真係好好笑
同一個gag講十次我十次都會笑
又有墨水出口成文
記得有次佢講初戀夢蝶阿嬤笑到仆街
抵佢而家咁紅

立東好似本身都有錢仔黎
近年乜鳩節目都見到佢 搵唔少啦
最初個時上國光成日比孫鵬半打腳踢 又拜觀音又盛

卡古同山豬係咪反晒面

冇乜印象，不過記得有集佢係到扮任賢齊，任賢齊扮返佢。唔知係咪同一集嚟
仲有佢扮Rain

仲有扮石內卜同蒙羅麗沙

威廉沈

好似和好左

第一次睇玩很大就係去香港(迪迪尼個集)笑到仆街
之後做耐咗就冇追
前排睇返憲哥做咗關主
全盛時期憲哥拍我猜真係好好笑，啲急才無人能及，又多囡囡睇

我係睇玩很大香港第一彈入坑，個集123睡美人好正

以前台灣d短劇節目真係好正，而家得返瘋神無雙

點睇黑人
係咪成日扮熟
不過黑澀會又係一個經典

黑范夫婦嚮ptt唔討喜
我個人就中立d，純粹耐時笑下佢裝熟哥

想睇d旅行同煮食節目
有咩推介

愛玩客（旅行+煮食）
型男大主廚（煮食）
野人vlog(旅行）

明明佢自己係台語人

張立東屋企係台中地產商

佢係
不過佢有窿路同啲人埋堆都算係有返2度

好耐啦
唔係近期
係佢初出度

台南大

佢自己係台語金曲男歌手

果D節目有無邊D大波台妹的名要識?
我淨係識熊熊,元元

真心換絕情

好多，睇下睇下就識㗎啦，唔駛刻意記

以前咗個馬友蓉
台灣第1大
但自從喺泰國畀人包咗之後就消失台灣界

點睇天才衝衝衝

去到元元 熊熊咁大對奶好似冇乜幾個
一係瑤瑤 邵岱兒 LaLa 安喬
其他好多唔係結婚 就冇哂影(洪棠 趙芸個堆

而家好悶下 揀女睇
以前艾莉絲 小嫻就集集睇

我覺得節目編排嚟講其實好睇咗，主要係終於肯畀錢落啲景同遊戲度，所以我幾鍾意睇 之前個節目本身終於攞咗金鐘獎，我都幾開心，因為佢啲遊戲都真係算係益智，但係嗰班藝人啲中文程度真係 有時睇到我屌曬老母，咁都可以錯

我覺得係扮傻
節目效果

當然有好多都係，如果唔係個節目就會唔好睇
呢啲節目效果個位有時好模糊，一過咗火就會奶嘢

我記得有一鋪
張文綺將"菊花台" 寫做 "屎花台"
寫完仲扮唔知自己錯乜

張文綺真係擺明扮，要做下把位，不過冇咗佢又係唔好睇，助理要一個醒一個傻下傻下先好笑，之前Albee就係醒到仆街嗰啲嚟，而家徐凱希都ok

同好 模范棒棒堂個期開始睇台灣綜藝
玩很大以前好鐘意睇，但自從憲哥做關主之後已經冇以前咁好笑，而且做馬做得越黎越明顯，太偏幫黃隊，最新一集俾人鬧到痴線。
三國智同饑餓遊戲真係越做越好，特別係饑餓，三個主持都好好笑，又唔會亂抽女嘉賓水，啲玩法又有創意。
棚內就有興趣先睇，國光冇左孫鵬好睇左。
仲有木曜四超玩，一日系列集集都笑到抽筋

佢玩耳機abc真係假d
但我覺得個節目唔差，可以養到一班忠實觀眾

憲哥不停拖進度，但紅隊又唔敢叫佢停，搞到好q悶

點睇小明星大跟班？

最新拍個集綜藝玩很大無左KID係咩原因?

黃隊:姚元浩、馬國賢
元元、小嫻

黑隊:黃鴻升、博焱
潘映竹、邵岱兒

見到孫鵬個仔仆街好撚開心

反而唔太鍾意3國智
之前本身有追，後尾覺得成日都俾錢交易同埋好唔守遊戲規則，就唔想睇

越做越廢

佢好似做左紅隊，無落場玩